老婆最近打機打上穩

我老婆最近打機打上穩，
差唔多日日鬧交咁濟，
都依然係咁，一返到屋企話今日唔打啦，
點知轉個頭又開著部電腦係到打
打到三更半夜，交又鬧過幾次都仲係咁，
同佢講左打機唔係問題，問題係佢將打機放係第一位，嚴重影響我地生活就係有問題，次次一見到佢咁就好嬲，每次講親都話（我無自由既，連咁都要控制住佢）仲可以有咩方法同佢傾下？

無 送個老婆俾我

咪撚傻啦， 屌你老母

知你有老婆有得長期做愛喇屌你老母

感建分

點解啫 我可以陪佢打到通宵

穩❌
癮✅

錯字 sorry

我老公最近打機打上穩，
差唔多日日鬧交咁濟，
都依然係咁，一返到屋企話今日唔打啦，
點知轉個頭又開著部電腦係到打
打到三更半夜，交又鬧過幾次都仲係咁，
同佢講左打機唔係問題，問題係佢將打機放係第一位，嚴重影響我地生活就係有問題，次次一見到佢咁就好嬲，每次講親都話（我無自由既，連咁都要控制住佢）仲可以有咩方法同佢傾下？

同問

打咩

玩咩game

點解樓主錯你要quote我
係咪我好蝦啲

Ching 唔小心撳錯咗 sorry

嚇死我啦
差啲以為我又俾人蝦
差啲啲就喊

開心啲啦Ching

吓 我係樂觀肥bb嚟 😣

Ching唔好扮嘢

u have why say this ar

咩fame 咁好玩？

game

如果係原神既話可以直接掉佢落海

可能係prank黎

要知道係咩game
先幫到你

"我老婆日撚日顧撚住打機唔撚比我屌, 咁多位撚樣知唔撚知點撚算好"

最近澳門YouTuber 帶起熱潮既game...
廢事講到咁明啦，一陣比人報串

有咩問題

太空狼人殺囉 開名驚西咩
呢排個個都玩
其實好悶

一齊玩

點解呢個post咁多錯字

你都係錯堆位

埋

潮文？

繼續比佢打
你有你生活 佢有佢忙碌
點解要停止佢打機呢
愈想控制就愈得唔到

一邊打機一邊做愛

唔明就吊到佢明

咩game

如果係啲團隊game我諗你應該帽咗

好似又有d道理

俾佢玩
逼佢玩
打唔爆機/打唔到上金 就唔俾佢停
睇佢怕未

無可能啦，利申 外國jj

師兄有料

唔怪得之寧願打機啦
屌你老母講左兩頁都講唔到咩game
呢啲閪女人岩你呢啲閪男人

最近講親依個問題就爆， 硬又試過，唯有試下軟

二頁有內容咩？咩game 有幾重要？

詛咒

gay?

Game 名都冇好難對症下藥 wor ching

Game 都有好多種

GTA RP

打機又屌
做facial又屌
買名牌又屌

香港女人做乜都俾人屌

嘩屌估唔到

呢段時間試下唔好話佢，用你最溫柔既態度叫佢慢慢玩，然後忍一忍自己係背後打點好屋企一切，最好當佢係傷殘人士咁照顧對佢無微不至，佢識諗既話好快會開始將家庭放返係第一位

打機都係追求爽，點解你唔從後一下抱起佢，揭開佢條裙，扯低佢條底，一野對落去，即刻屌到佢hihi 。

一路屌一路講，等我大大力咁屌醒你啦。

最近澳門YouTuber 界好hit 嘛

btw
你可以試下搵日約佢出街食飯 唔好頹食
總之你地都岩食ge餐廳 輕鬆咁傾下
就話 想佢可以撥少少時間打理下屋企野
慢慢傾 加油

玩咩驚：動森？

認真答下你 好簡單因為你窮
換過角度 男人打機既話
有錢既男人係屋企打機 女人叫做顧家 無出去玩
冇錢既男人係屋企打機 女人叫做不求上進 只係識打機
窮你就窮啦 咁都要管 比著其他嗜好 打機咪算係好嚕
起碼你仲見到個人係屋企 係咪??
調番轉 佢唔打機 每個人都有自己既興趣架啦 又唔係黃賭毒
瘋狂SHOPPING 出去花天酒地
到時你會唔會仲驚呀? 打機都要係度嘈嘈嘈

都岩既Ching ，有時真係難忍果道火，

我老婆都係咁，不過我唔會話佢
你愈唔俾佢玩/愈鬧佢，佢心癮愈大
你咪當自己多咗好多私人時間囉

如果你地有仔女
佢都寧願打機唔理啲細路
咁就太過份

對唔住，我錯

我老婆勁鐘意玩動森

係肚裡面呀

你唔好理佢就最好
你煩佢 佢玩得仲勁

做老公睇黎只可以選擇唔理會/支持
似乎無反對依條路

唉，咁你算數由佢打啦
個B出咗世之後成世冇得打架喇
你當佢打機減壓乜都好啦

等佢打爆機咪會停

動森佢都有玩下，但可以stop到，會知道自己差唔多要訓，會停到。

okay，我老母交畀你，你老婆畀我。

唔關事
有啲人你係咁煩佢 佢會越反叛
當你真係禁停咗佢
佢都會谷住條氣